[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入黎傾下計 41

收工都爆post

第一次
你有牛河食未

食飯先

Copy 多次
記得睇實你個女

咁咪好囉
飯兜教得好

究竟出面有冇落雨呢 ?

殊鼠你用我啲心水點買法

天生嘅~ 唔關我事~
我只係盡我能力愛錫佢~

中一我都係on99

你都係年青人, 年青人無得睇實架喎~

走人~ yo~

飯兒有踢波?
踢咩位架

你班痴線佬
放工都推POST...

我呢啲毒撚 唔上黎搵你地有得咩做

左右翼都得
好耐冇踢喇

兜清

因為我未收

我啱啱收，夜晚一個人行下好舒服

我打keeper 偶像係聖卡西

話我？

大家好

終於有得食

有冇人知如果份工辭職要一個月通知期係點計?

4月26號辭,5月27號係last day咁?
定要26號後計返30日...?

未辭過職白痴一問....

多謝我陪你啦

獨贏咋 我都唔識買

去爽完啦?

岩岩食緊飯睇左幾眼電視,好正
我唔介意你當我係某人代替品,只要你想
你要我做貓做狗都得架

如果頭兩隻位置過 已經15倍

其實咩係位置咩係獨贏

5月25LAST DAY

好梗動

位置=頭3 獨贏=第1

唔記得我

....

等我下次又買下先

妖好想睇電視呀

上網睇

係喎有mytv

你係 。。。。。

唔好咁爛賭啦
我啲呀叔就話姐

瞓薯左

關咩事呀
玩下姐
順便試下你啲心水嘛

今日又輸左一百喇唉 衰貪心
投降

又話唔賭

寶劍巴親身示範, 教你唔好賭

瞓就正正經經瞓喇~ 唔好瞓到薯咗~

冇錯呀飯兒 用心良苦呀
個fd話爭我錢 用左個啲錢幫我買

下咁狗都得嫁咩
睇黎我要戒下賭 4000幾蚊卡數呀頂

毒撚盧建強

卡數關賭咩事 ?

冇錢唔好去賭
賭得預左輸

四千幾都唔少
我地搵雞碎咁多

就來半份糧
機票錢黎
嗚呀好悶呀

早啲訓啦柒頭
聽日番工又嗌眼訓

班友打機好鬼嘈
重點係冇我份打

頂...MH做咩出係Switch到...

睇緊鋼仔

仲唔訓
話時話今晚係咪有波睇

德國盃 不過兩點九
不了

收工都推得咁快

Fuck
即係今晚會係度睇波
聽朝又一堆死屍係廳

黎我到訓啦唉
蝕底俾你喇

早啲訓
唔好ff 太多

咁就岩喇
唔好ff我會蝕底俾你

剛剛先返屋企

100 啫

做咩咁睇唔開

為左影靚相

而爆自己住邊

成部se

乜盤口

拜仁主場讓一球
上盤都值捧

我住嘉亨灣

最近睇哂

做咩突然彈起身 ?

柯尿

又番工喇

加油

你仲未訓

請問大家返咩工

你班人

狗也不屌既工

早 起身沖涼整野返工

早

早
沖涼上路

日日六點起身好辛苦

仲有2日咋

上車上路

返緊廚房 做到成隻狗咁

廚房真係好忙又收得夜....
我個FD日日都12點1點

雖然好忙 不過我都好享受呢份工 因為我實在太鍾意煮野食 啲師兄成日話我19歲就唔好返廚房折磨自己 sorry我講啲野好似好矛盾

灰灰的天 空空的街
千串 細雨點

用斜紋交織出一張冷冷面

比啲火黎

比D掙扎

冇帶遮

我來遮你

點解日日落雨
你都可以唔帶遮

未返到公司

我返八點

返9呀

倒數兩日
快啲到星期五
我張枱有痤文件山係到

今朝揾唔到 又就遲到
我估冇落雨嘅
點知宜家好大雨

遲緊到喇咁
淋濕哂返工 show 出上司睇你好勤力 好鐘意返工

好想攞辭職信掟鳩呀姐塊面

我就係要依d

濕身誘惑

上司唔返
就落車啦點算

等靚仔遮你囉

我在

冇啦
行啲有瓦遮頭嘅地方
但要用多十分鐘
輕鬆遲到

又扣錢

師妹有冇搵工 ?

一個月唔過30分鐘唔洗扣

又開工
準備做到狗咁

今日無時間食早餐
飲包維他奶算

我公司一個月有120分鐘遲

有無巴打呢輪去過澳門 邊個網買套票抵

最尾個日用晒佢~

我以為你蛇上蛇落好放便

呵~~~~~~~~~ 眼瞓~

出來隻揪

捱撚埋今日 放假

係方便 但廢事啦
反正無咩胃口
返埋呢兩日就走了

如果我遲120分鐘要扣錢..我應該白做左好耐

METOO

落好密雨

好撚眼訓

聽日interview加油喎

晏晝仲要出去

日日遲30-45分鐘

係咩 ? 爛袋聽日 interview ?

公司無遮 ?

仲有2日 好難捱

有遮都好麻煩啦, 好憎把遮濕晒唔知放邊好, 有時唔係太大雨我有遮都唔開

冇撚有錯
唔係太大雨都唔想開
成日俾人話我有遮都唔用
同埋落雨濕濕真係唔想出去

巴打邊行呀 ?

Ya 聽朝in3份。諗住帶隻戒指落場 已婚人士 有加成

因住話你虛假聲明呀

傻豬豬嚟架 有鬼用咩

真係唔知你點趕到3場, 第一場唔係準時開波已經收皮

engine

殊⋯⋯⋯冇人check

為左轉工我可以去到幾盡

有嫁 上有高堂 下有妻房

最尾果份一定遲
有乜理由1130接12!仲要搭車

有乜可能in 半個鐘就完
一定會遲既

等我黎創造奇蹟

1130 in A室
1200 in B室
都應該趕唔到

HR : 呢條友結咗婚, 有春袋比我揸喇, 壓佢價~

早晨
岩岩訓醒

你都要填係唔係結左

Consultant ?

等睇你報告

聽日就係
屌淨係in到第一份 其他都要改時間

留名睇你個奇蹟

入職先填嘛

每份早半個鍾到, 最尾個份最多飛的

好撚悶呀~~~~~~~~~~點解返工會咁撚悶

等放工中.

上YAHOO睇下有冇悲情新聞先

諗緊今晚煮咩中.....

唔敢諗咁遠, 等放飯算

唔係最多,係一定

要悲情莫過於有個痴線老母

瘋狂的社會

用google news. keyword 悲情

飯佬收工仲要返屋企煮飯

諗起農夫首歌

唔洗做呀~

錦綉花園15歲男童上吊亡

又一個

霸王雞
肉碎三色蛋
椒絲腐乳通菜

煮咖哩
突然好想食咖哩

通菜

返工就係等食中午之後等放工

Constructor

個首抽咁靚都RESET

於b!我都想食咖哩

抽得靚又點 可能佢根本唔鍾意玩個遊戲

無野做 去食個老麥早餐先....

好餓呀屌

Constructor ? Contractor ?

叫老豆整先
加埋通菜
嗚呀快啲收工

人人都有唔同壓力既
首抽靚都唔代表咩

最多掉粒咖哩磚落去

啲屎最後有冇瀨到 ?

前排煮左個咖哩俾嫲嫲食
佢汁都撈埋 仲同我講:邊個嫁俾你實好幸福

咖哩真係食到兩碗飯唔係講笑

比我日日YO 女

可能就係情困自殺~

唉, 有得簡, 情願係外國出世好過

工程撚英文係咁上下😂😂

contractor

contactor

做乜笑鳩人, 工程撚好高人工的. 英文唔好唔是問題.

出面係咪好大雨?獄中冇窗求解答

大中有細

邊區求解答 ?

旺角 要搵爛袋答

佢荃灣西呀

唔洗返工咩你?

要啊咪在獄中囉
擔心狗狗 屋企個cam壞左

Ip都唔洗check

無落呀, 旺角

無乳

clash me if you can

我有一期諗住住你公司附近
睇岩一幢一梯兩伙
後來因為覺得冇景 放棄

clash you? 是咪gag

係喎你都係果邊幾時食tea

幾錢租?

你想話 catch me if you can ?

唔知,賣438

幾多呎?

29x

你旺角邊頭? 我近火車站

咁我情願去tuen mum 買 最多買架車

me2喎 可能係你鄰居

富x花園?

買完咪一樣賣唔返出去 貴賣貴買, 搵自己笨, 除非你好有錢買十幾個單位

住旺角嘈唔嘈?

又自爆

屌買完仲賣返出去?住架大佬 發左咩

嘈啊 但閂窗好好多

爛袋想人撞佢

其實大家都係街坊

食早餐先

仆街 你點會知
A巴我地是咪鄰居

大師fat fat la
睇住細佬呀

好撚嘈, 夜晚唔關窗, 好似有架巴士係隔離行咁, 明明已經住三十幾樓

我返工返旺角呀

你住幾樓, 我有個兄弟係個到住姐 成日去佢屋企

佢個時好似成6,7球買, 個單位細到仆街

有ABCD座 你撞我唔到既

rich

唔是囉旺角火車站邊有村屋呀

有次搭lift 撞到簡淑兒

陰公
完全想像唔到住市區係咩玩法

我都想住大埔屯門天水圍, 好似多靚女d, pure d,
旺角d女好mk, 唔係mk就祟韓

我反而想像唔到你住大西北點生活

住過灣仔電車路隔離.
真係好嘈

住緊大埔, 無靚女, 唔pure唔ture
唔好咁多ff

要長期關窗

住過係天橋隔離, 夜晚啲人飛車

習慣左啦喎
我住北姐唔係大西北
係搭好耐車姐
但真係好靜 夜晚9點幾十點就冇乜人

我真MK妹 但泡菜不了

點解我成日搭mtr去大埔元朗屯門, 都好似多靚女d, 隔離飯特別香

搵死人咩大佬 完全唔知邊位

睇靚女唔是睇返工啲OL 咩 ?

大埔仲偏過我
火車站之後一定要轉車既

要轉呀, 太夜既話我要的士

而家住東廊附近.
夜晚好似有戰機飛過咁.

的士就預左嫁啦
但我係成日為左慳錢而行返去

咁癲, 行幾耐

真係好憎泡撚

早知唔知M記
食完好急屎...

我都行過, 但間唔中一次就算, 好撚遠
最好就有單車, 但鎖火車站一定收皮

exact7ly 仲要係幾架~
有次聽到 bomb 一聲好大聲, 裝下下面, 原來撞到反咗車, 一對情侶係天橋逃亡

半個鐘度啦
夜晚冇人冇車迴旋處直行直過

夜晚咁行唔危險咩 ?

急就痾啦公司唔比痾屎咩?

今日又一支公食飯.

好易俾人偷
試過以前返學鎖係學校附近
放學成架唔撚見左

好危險

都未試過出事既

日日都一支公, 仲FREE

咁快, 我行返去超過一個鐘

一個鐘就一定要的士啦
同埋有時係驚驚地行得超快
跑返屋企算

以前中學試過踩單車返學, 跟住比個基佬笑我似大陸仔, 我由旺角踩去石埉尾

之後鎖左係屋企樓下, 原本之前擺屋企, 鎖完第二日架車冇左 唔知係咪比食環拖走左

以前放6點行海皮返屋企成日影相.

所以有時好似灰姑娘咁, 一定要係尾班車前返去

飛車丫喇

盡情愚弄我吧

只會喺屋企屙...
酒店都要用滾水淥幾次先敢用

屌, 處女座都冇你咁潔辟

邊到黎

踩單車好爽嫁喎
又快又舒服
成日就遲到都係踩單車
一係就跑返學睇下有冇同學都係踩單車叫佢車埋我

爛袋你處女座?

接受唔到同人間接磨屎忽

12點幾會係mk大嗌:冇車啦
快啲走啦飛紅van又要20蚊啦

果次我報咗驚, 阿蛇係落天橋位等果對情侶衝線

海皮

點解鎖咗都可以無咗 ?

YA 玻璃心但好堅強 內心強大

鋪廁紙都接受唔到呀 ?

急都忍唔到咁點算

港島個邊?

一剪就爛啦

忍囉 做人都係咁架啦

係成架唔見左
自此屋企就得返一架單車

好眼訓

忍成日點忍呀

有啲撚樣會剪鎖架
我老母都唔見過幾架

有時太急, 點忍呀

習慣早晚必定屙一次屎 屙清佢
放假就會屙多幾次
平時食量又少 身體應該無乜屎剩

絲打, 屙左屎未

有次肚屙 差啲瀨
我都飛的忍到返屋企先屙

好癲呀

鰂魚涌海旁

屎可忍 瀆不可忍

好勁
通常都會照去
除非真係太污糟

唔係鐵練鎖車身連欄杆 ?

屌你, 唔知點解我個腦下一句接左 "自知身份都不對"

所以 P 巴點解要食好少野

我試過有次, 係地盤裡面做野, 方圓十里都冇廁所, 咁個地盤得2個流動公廁, 裡面既情境, 我.....

個次真係好急到瀨

委內瑞拉宣布將退出美洲國家組織

講起屙屎
諗起有次返大陸 去啲鄉村地方屙
屙屙吓有隻狼珠爬我隻腳
我嚇到屎都無抿褲都無休就衝出去

唔鍾意臭四

之後有冇抿返

好似無

忙左兩個鐘，終於有時間柯下屎

應該剪左鎖

D屎痴住屎眼會發炎

好撚核突呀屌

等乾咗自然剝落, 由褲腳排出~

到宜家都相安無事 皮光肉滑

就食飯呀大佬.

慳多幾餐 大師又可以買鋪

好撚正 真面目

我會block左佢

幾好呀, 夠直接

新人留名

我都試過咁上下

係咪爛袋黎架

對住鍾意既女仔我會口窒窒

今日扑左未

而家都唔係鍾意佢, 想扑野咋

放假前終於做左野

show blocked user - 怪獸大學男神

果幾十蚊. 一個鐘都搵幾百啦.

why

見今日未block過人
咪block你囉

可(⊙o⊙)可以唔好咁有feel

block返你先

9up 冇難度.

大師講我實信架

暫時我搵最多max 1小時400, 唔夠ptgf搵得多.

仲有成粒鐘先食飯 已經餓

請我

十字鎅豆腐 紅的撞翻EU

的士狗好大膽, EU 都夠薑撞翻~

睇咗十年磨豆腐

TITLE睇左幾次先大概明

sor9ry囉

我岩岩都有睇
但其實都唔係個個咁既

鎅豆腐咩意思?

sorry

咁多負皮既
係咪連登好多巴都係咁

我覺得係佢句咩女仔係遺珠男仔一定有問題出事

A0巴打

我覺得自拍喊既片真係好痴線

收到好尷尬

你走啦你 冇人想應你

中間撞入去掛

ok

有西就是好東西

個位樓主成日出膠 post ......... (好似係...... 除非唔係 )

灯飯~

20 歲A0 有問題 ? 我好似 24 先第一次拍拖

宜家個女都咁大個喇
唔知我有冇幸有自己家庭呢

好撚悶, 捱埋下湊

完全無野做 ?

有, 但我唔想做

其實整體而言都理解同明白點解果位樓主唔想再傾落去（除左餐廳果部份，因為係香港想搵間＂好食＂＂坐得舒服＂又＂唔會趕人走＂＂傾到計＂既餐廳係難過港鐵一個月唔故障既，唔通第一次食飯就約你去酒店咖啡廳咩。）。

但最後果句真係負皮咩叫女係遺珠男就一定係有問題 緣份既野未到就係未到，關歲數咩事～

我尋日悶到做咗啲未 firm 要做嘅野

You 're not alone

天高海深 有什麼可擁有

其實去間唔係任食既唔係快餐既
都已經幾好啦

放飯先出現

今日唔洗坐reception
一早屙咗喇

【星島日報報道】59歲離婚中醫師涉與親生女兒亂倫，與父親同住的兒子發現其父與姊姊有古怪，暗中查探究竟，竟從父親眼鏡盒內的一張記憶卡找到兩人性交的片段，最終向警方揭發案件。兩父女各被控兩項亂倫罪，今在區域法院承認控罪，法官押後判刑至5月29日，以待索取二人的背景、心理及精神科報告，期間兩被告需還柙。

案情指，與中醫師父親同住在深水埗的兒子在2015年8月20日回家發現赤裸的爸爸，當時其姊姊正在洗澡。兒子感奇怪，約兩個月後暗中翻查爸爸的物品，並在其父親眼鏡盒內發現一張載有6段兩人性交片段的記憶卡，遂用自己的手機複製有關片段。數天後，兒子向學校老師透露此事，老師建議他報警處理，但他未有照做，至11月18日再與社工討論後始報警。

中醫師父親在警誡下承認曾兩次與女兒性交，自稱當時他感到不適及不開心，女兒以親吻及擁抱來安慰他，兩人其後性交。而女兒在警誡下表示她是因為與父親的關係非常好才與對方性交，當中並不涉及任何金錢或利益，而她每次事後都感開心及滿足；又指她首次與父親性交時已成年，當時是她的首次性經驗。

正常連登仔會點做
1）報警
2）同姊姊講有片係手要食埋一份

痴撚線, 自己女都食得落手

兩情相悅
又一段可歌可泣嘅愛情故事

收銀都有萬九

咖哩呀
不過我今日食雲桂香

正喎⋯⋯

喂喂~ 你地有咩係講極, 你老豆老母都唔明架, 有冇啲咩代溝問題呀
想學下野

Hi 扮工扮得好辛苦 入黎say個hi

做野呀⋯⋯好忙
未上過水

又有新人

Hi Tango Tang !

Ching 做邊行？
我look手機look到無野睇咁濟

你好 寶劍贈美人

做咩工可以咁得閒

大師 係咪有得告解

告解搵神父.
搵我做咩?

同老母呻下返工
佢會話返工係咁嫁啦好出奇咩
邊份工唔係咁
講極都唔明 算唔再呻

做緊TA 不過就快轉 ACO

仆街 lo亂左大師同神父 sor

老母破咗最長出走記錄未?

你就爽啦. 做政府工.

係公司笑咗出聲

破左啦
佢應該去左旅行

政府工

有好有唔好啦 起步慢

瞓醒啦我

新巴打幾歲

睇到都覺得自己on9
Btw, LIHKG 俾唔俾打粗口架？

小弟25 你呢

叫我姐姐,26

最撚憎人講粗口

嘩, 有新人
welcome

真係抵你做政府工.

Hi 牛丸姐姐

我都好撚憎

你好 Archaeology

愈on9 愈易入

吹下水

"" 助理文書主任職責包括一般辦公室支援服務、會計、顧客服務及資訊科技支援等。應徵者需中學會考5科及格或文憑試5科二級成績，起薪點13,735元，之後按年增薪，頂薪28,040元。若升至高級文書主任，頂薪達49,445元。由於薪酬不俗，以往有四至五成申請人具大學學歷。 ""

咁你係起薪14k ?

大學定中學ta啊

Ching 幾大？

老啦, 3字頭

係啊

小學雞啊

嘩屌 , 雖然話荀工姐..
搵14k 係香港地真係....未上到28k 都餓撚死左.

做女仔斯文啲喇屌你~

小學TA好得閒架咩? 我見我D朋友做TA, 忙撚到仆街, 根本一個打雜咁乜都要做

小學都頂得順 勁!!
咩系出嚟

藍字巴打

大師咁都要起底 ?

咳咳咳~~

A仔三字
我以為你廿中

好彩小弟唔洗養屋企 養自己就得
搵啖食je

真係3字

女黎架咩？？

吳好緹~

呢到D兩性關係好扭曲架, 你黎多D就習慣

間間唔同既
同埋係一時時，我今日用最短既時間做哂要做既野，咁就可以hea

耶~A巴有冇甜野講 好眼瞓

你無俾家用

歷史系 仲要唔係三大

當當大師!洗乜做正苦工!!!

歷史系仲唔係BU?

嚇到心都離一離

你想講D咩, 突然咁問好難開個TOPIC俾你喎

大師你志不在此啦
好多文科仔嘅天堂黎嫁

馬死都要落地行既.. 但而家呢個政府... 唔打佢工.

當然當然.

有俾啊 比幾千 都仲有一皮洗

CU MA 做 TA , 都好撚悲哀

唔係exactly under 歷史系
係under social science 既 歷史系

教師好難請呀, 我朋友都係CU master + 教育文憑, 搵左好多都唔請, 結果又係做左一年TA

姐姐分享下甜故黎醒下神

新人留名
食完lunch繼續扮工

IT狗

你有冇女?有冇叫g?

各位!!輕力d 今日多新人

唔知啊好眼瞓啊

係好難請, 校長唔肯請 perm staff ?

算精狗

牛丸唔好嚇走人

我驚你頂唔蒲要出返去喎細佬~

哪有女
唔敢叫g 最近見ptgf個post 咁heat，先知原來而家社會咁開放

大家睇你頭咋~

知啦 已經好輕手

青頭定已開光???

搵人貼張大床相出黎先啦.

Master + PGDE都唔請 咁又真係慘既⋯

講起叫G, 依到某巴打有經驗

D學校好撚仆街架, 請佢返去叫TA, 但又要佢幫手補課
我朋友日文好勁既, 順便叫佢教埋興趣班, ON撚99

開光牛啦 大家成年人

老老實實我覺得係我朋友個樣問題
佢得160CM高, 個樣後生個D中學生咁, 可能覺得佢管唔到D學生

巴打 分享下啦

SOR 呢到全部都係青頭架

起底進行中

好啦法官閣下我冇其他問題

大家接手

我以前中學有個ta double master都冇得坐正
好彩捱左一年就轉正

係BU

唔係掛 咁都伏我？

一唔係青頭就冇興趣

我真係好鍾意你啲圖

喂啊大師比次機會!!!
笑撚到噴

你咁都信

一知道人地唔係青頭就無興趣

A仔俾個五我

青頭獵人

耶~~~~我驚講錯野咋

五

大師 比條生路行下

好名喎喂!!!!

屌 又要同班sales開19會

利伸： 我都係A

有巴打想請教你叫G

叫我爛袋哥哥

橙

靚靚女Sales

小妹42 叫我嬸嬸

不過真係好悶, 搵人開D話題啦

今日食左咩

咸濕少少都射左

要講啲 Sex-Related 話題先會上水.

今日落左樓下買飯, 雞絲蝦仁炒飯

藍字路 又黎扭曲兩性關係？

聽落唔錯, 食飯好貴

悶到嘔

佢gay的

你就gay

48蚊呀碟飯

食唔起

成朝去咗執房呀你~

你點知

me $59

編更 IN人 開會

牛丸真係潛左

5月紅假大家返唔返工?要排roster

在啊~~~~就瞓著 睇大師d圖笑醒

Me 早餐 $37

ME早午晚夾埋先$4x

琴日講起唔還錢條友
食飯就撞到佢

今日支出: $23早餐+$59午餐+$30車錢

叫佢還

車錢 $20
馬報 $8
午餐 $48

笑到喊

喂啊!!!今日d圖咩事

好on9

早餐37!!!食咩龍肉咁貴

馬報係重點

今日個post冇sex？
2點幾都冇新post

見你話鍾意就貼下啦

唔算撞啦下嘛
你哥約

佢扮聽唔到dup低頭食嘢

一巴車埋去, 還錢呀

撞呀
食緊飯佢見到我同條女過黎搭枱

肉丁麵加腸蛋 凍飲咋
物價騰飛

靚既叫人地還錢 人地同FD講個道理會係你到
樣衰既叫人還錢 人地同FD講會變左係你小氣

咩區咁撚貴

冇啊你開topic啦冇野好講

龍蛇之地 佐敦區

有sex 先會爆post

你今日又講, 聽日又撞到...............

當食個包都要$10, 點解人工仲係咁少

世伯？

乜野對話黎

屌得好 幾廿歲都冇思考過就買
世伯

邊有咁邪

世伯做乜鳩

好撚on99999

黃埔食個早餐都唔洗24蚊 包凍飲

好鬼好笑
今日啲圖好高質

隔離肥婆又食杯麵
明明岩岩先完lunch

肥婆

我飯都未食完 佢咁快就杯麵

過多4個字3點3 又食西多架啦

所以咪係肥婆囉

唔知呀, 我理解唔到佢

你個 lunch 完咗嗟, 佢果個未完丫嘛~

如果你話唔買
佢會唔會話 小小嘢都唔幫我做

佢真係好拆得 同埋好鍾意杯麵
朝朝食一個做早餐
間中好似今日咁 下午又食一個
都未死得

唔知, 下次試下

合味道 ? 尋晚食完一個已經想回吐.........

以前好食好多
宜家好大陣膠味 聞到都唔想食
出前一丁都係 無食好耐

好可愛嘅爸爸

而家轉左大陸製呀, 難食左好多

宜家係好難食
食到一半就唔想食

最後有冇答世作, "係啊~"

比著我真係忍唔到開佢拖

sor 佢個樣同可愛兩隻字真係扯唔上任何關係

頂~ 個同事又出去食煙, 入黎好大陣煙味

但對話好得意

sorry 下次食完噴返香水再入嚟

P巴食煙?

啲文件山話咁快就清哂
比上司發現咗 一陣又要做野

好憎人食煙

做咁快冇好處

果然係新手扮工

貼埋俾你

慢慢做啦

你食架咩 ? 唔貴咩 ?
個同事走去後樓梯死, 吸晒啲煙味入黎

Sorry lor

快啲砌番座山出黎喇

好正呀
你老豆冇乜錯字喎

好驚過唔到試用期

交埋

幾可會炒
冇乜大錯佢都唔會炒你嫁啦

暗讚自己叻, 生個叻仔~

隔離post 巴絲打話做一日比人抄

咪係. 請得你除非上面知你Overpay , 如果唔係點會炒你.

我係努力人 唔做野會眼訓

佢一時時, 但我幫佢裝左個語音輸入, 所以通常都唔錯

潮文 ? HAHAHAHA

Underpay

咁你仲入黎?

唔係呀 搵工post 分享嘅

上連登勿認真啦
幾可一日就炒人
炒老細就有

好眼訓呀
做哂野休息下 呀頭做緊野 話一陣搵我

間中啦 食得少還好
我都係去後樓梯
身上長期帶住蚊怕水+消毒酒精+香水
噴完應該乜味都無

對上一份我抄老闆 一日resign

辛苦晒, 我今日做左廿分鐘野咁多

炒

正字特警

發生咩事 ?

壓力煙？

唔好拉我
利申 : 成日打錯字

唔通事後煙咩

食煙係幾 relax , 一吸~ 一呼~~~~~

但好臭~
係自己覺得好臭~

有得揀寧願揀420
煙真係臭
之前發夢時問過鬼仔拎過一枝食
又有鬼妹睇

爛袋巴~~~~ !!

照片與新聞事件無關

問下姐

今日燥底sorry

420真係同煙兩個世界

香港幾時先合法

新人已走

SOR嚇走人

發夢果陣試過
世界很美

已經好輕手

可能太悶

又忙完一輪 又係時候dum下波鐘

好耐冇見呀

警方於昨晚啟頁村一個公屋單位發現大量血液，無人被捕。

警方接到報案，指啟頁村某四樓單位傳出極濃烈血腥味。到場後因大門下有鮮血滲出，警方決定破門進入。單位中所有牆身畫上了疑是邪教的標記，四周也是已經熄滅了的燭台，有近百台之多。廳中央的大型鐵筒從數十個釘孔持續滲出血液，直至警方破門後幾分鐘才完全停止。地上及牆身有明顯抓痕，成因未明。

現場發現五至六人的隨身物品，所有人身份有待確定。

天堂之門

真係幾悶

又唔太傷身
香港合法就好

好忙呀呢排

出面得返18~21度....

好恐怖

因為今日冇sex講

溫度唔係問題
但唔好再落雨 潮濕好難頂

今朝睇天氣都話會凍返少少

好啦大家快d推post
大力d 大力d

我唔知係咪心理作用定咩啦
我之前咪話我1月尾咳到而家
上次發左果個夢之後就好番冇再咳 當然發夢果陣咳撚到甩肺

講下SEX啦

check 下先~ P 巴今日有冇閂窗呀 ?

輕鬆一下 儲埋儲埋一定好多

有
琴晚開足一晚抽濕機 好撚爽

啟"業"邨下嘛
btw不安

[url]book 咗酒店未 ? [/url]

wa......

咁即係有冇屍體 ?

有咩體位好想試但冇試過?

go

原來係假膠post.

有冇推介?

老規矩, 出問題果個答先~

你問佢有咩未試過好過啦

我果陣就咁放低個信封就走, 點知比大老細叫我坐低傾計，問我做咩走.
仲話升我職, 加我人工,

我只係答: "想休息一下, 我都未知之後點"

想試後入, EX唔肯

佢淨係接受到傳教士式?

後入

p巴叻叻

佢話感覺好似狗咁死都唔肯
一定要係望到大家個D先OK

大字碼比人後入

死版

呢啲要慢慢教 教到佢咩都識

btw,你得一個ex咩?其他都唔試得?

有兩個, 但第一個未扑野已經散撚左

又搭唔到嘴
潛先

我都係 恰毒撚嘅屌

有我陪你

搵佢返扑

想抱起佢黎屌啊~~~~~~~

屌你~ 好撚重呀~ 抱唔起~~

我都係度做緊野
間唔間f5下就算

去搵wcfu

FF 題咋喎~

屌漏字 sor9啊wucfu小既冇心

有無人食素 分享吓心得

爛袋不在 冇人答

屌你

原來佢食素
一個有修養嘅雞蟲

係一個風度翩翩的猪肉佬

有冇屋企人做聽眾

下禮拜過澳門hea番日
有咩要做

CALL G

食蝦子麵

帶番十令廿個 過去同何生分身家啦

丫～你係我老豆 我打左你喇

而家係咪仲有好多金魚睇 ?

澳門中學生高質好多 以前有個女朋友都係澳門

帶少少當去冒險樂園玩完就算喇

龜兄

女朋友

成日都心思思想過去

冚家HIGH HIGH HIGH 冇銀用又要欄街
爸爸YO YO YO 做你老豆冇陰功
冚家HIGH HIGH HIGH 我同你講嘢氣都嘥
爸爸YO YO YO 吖少理阿爸正仆街

又尹光

做乜唱我首本名曲

唔洗帶錢去, 去到叫何生掉張20蚊係地下就得

你去捽住碟先喇

其實入去最低消費係幾多?

慈善啤王大賽 唔係唔預埋我呀

一講就心思思想去賭場

何生有冇廿蚊

見過50

係囉其實最低幾多
我帶5舊水會唔會好寒酸

最低消費........... 係 $0

帶幾多走先會係重點

唔會既....但500夠玩一鋪

我估何生有生之年都唔會再揸到廿蚊cash

我諗住玩兩三舊咋喎
如果要玩

識走就係

次次都飲去拎橙汁飲

出名少少既賭場見到最少$300一鋪

有道理 帶走太多外國會出房留你 叫你賭多日

有次同同學去, 佢見到開咗7舖細, 即刻用 $100 買咗舖大, win 咗~ 跟住走人
佢係永遠嘅贏家

夠贏啦

睇你去邊間
5舊水ok啦 有啲細場仲有100蚊枱
大賭場好多都300蚊一注起跳

細場改左有$50

最多都係幾皮cash

下次去玩下先

岩岩去完廁所訓

有冇洗番乾淨先出黎 ?

最少拎船飛走

好乾淨

我以為你話佢無力揸住張廿蚊

有力渣波咪得囉

賭你梗係好啦

贏左第一次就會成日想去

3月去個時未夠秤唔入得呀

你唔係廿歲咩

原來改咗

21先入得
下個月先足21

於b真係好嫩口

真係做得你老豆, 不如收你做契女喇, 等我將畢生嘅賭術傳受比你~

青春無敵

又真係無係澳門賭過

同FD去旅行 有一個帶埋呀媽去...
想點

分分鐘你大過我老豆

扮吖

咁多個 fd 圍住一個阿媽 ??

你都帶伯母去啦

下, 即時唔去啦

Hi Auntie

伯母同我一間房我就去

叫佢同佢阿媽自己去啦

點解會叫埋老母去

講開又講
話說我同女友9月去日本
咁本身老豆同阿媽係想同家姐去, 但家姐唔制
竟然問我可唔可以9月跟埋一齊去
我又唔識拒絕 淨係話 咁我問下佢先啦...
後尾佢知道我地去8日咁多 即係話唔洗 佢地以為淨係去4,5日咁大把

嫁左先想再同兩老去旅行
好難得

點解我唔明既

唔係唔想同兩老去
但都冇理由係本身兩個人去sweet sweet 無啦啦要帶多兩個人掛

再話4個同房訓

嘩好耐冇見過十分鐘內冇人回post

我12月先夠

I M BACK 開完廢會

訓下醒下咁

有冇靚sales

冇, 得2個大粒野黎開

等你嚟推post啊 是日新人全部走晒

邊粒大 ?

粒的

COME ON 丸姐, 仲有一個鍾收工

不是學不會 只是覺得愛太美
值得去沉醉 流淚

我放左 又遲 屌
d濕鳩同事日日等我差唔多放工係咁問野
問問下又走去食野
搞到我日日遲走
屌你早你兩個鐘返仲要ot?on9架????

有冇得簡返遲, 日日朝朝早6點半起身都幾係野

心裡很不安

no係6:30開工 我5點起身

點解?

5點

搵我

今晚又上堂呀 ?

not u 絲，之前有個巴

今日好多新人

叫我教賓賓買餸 心諗

冇堂回家自己做 陪狗狗

唔知 可能工作壓力, D野做唔黎又唔敢開聲

阿婆生活 10點前瞓

我最遲九半就訓喇

試過幫老細個仔啲功課做翻譯, 老細唔是 chinese

大嗌出嚟啦!!!!!!!會舒服d
我有時都會屌出聲忍唔住..

叫廢中幫手

住好遠?開好早?

咁L早...我9:30上床都係1-2點先訓得著

我冇12點都訓唔著

祝你聽日順順利利~

11點比老公屌醒
老公有冇真係試過搞醒你呢 ?

唔是香港人

多數我搞醒佢佢同我同一時間瞓的

九半
有時飯都未食

養生啊你識咩啊你

女人好易殘

唔敢搞醒女人, 女人唔夠瞓會發脾四~

我通頂先會好殘
夜訓就冇咩野

尤其係...............

好忐忑, 我係我個FRD FC介紹入黎, 頭先行返公司傾, 佢好似真係好信我咁, 以為我真係搞得店

但我心諗聽日識LEAVE去見工, 覺得有少少罪惡感

同埋每次諗起今個禮拜日晚比MANAGER怒屌, 我就好想唔做

重有好多on9野 叫我做製衣之類 我係做HR
好似做咗工廠妹咁

於b你仲後生
阿婆我三年前都冇三點唔瞓

你老公都咁早訓

我日日五半起身 八點返工
唔咁早訓唔夠精神返工呀

不要要說了

你都叫阿婆

住邊返邊要搞咁耐?

養生精都甜d

即係點, 尤其係咩

我夠係廿二囉
未搵到工前日日三四點訓

有嘗過?

挑! 走咪走!灑脫d!!做義工咩而家 為份糧!!!

七點有公司車 但屋企離公司車又要一程車 半個鐘左右
起身疏洗半個鐘 算快喇

問題嚟架?????喂啊~~~

YOU RIGHT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!!!!

返工講義氣都係冇好下場!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

話冇你信唔信?

準時收工 聽日好多野做呀

如果要我5半起身
我會日日都諗到底s唔sl好

後入定入後

我EX唔肯, 掭都埃左好耐先肯

未返長工真係冇3 4點都唔訓
宜家2點頂盡
再唔洗真係起唔到身返工

牛丸姐面紅又嬲個樣係點架 ?

嘩你返黎啦

你呢個問題 問嚟都多鳩餘

講左我想講個句
我廿歲個陣都輕鬆通頂
宜家..

係咪我？

我會諗辭唔辭工好

好難形容

佢冇走啊!!!!!

why not both

有好多港女都唔肯含嫁, 覺得好污糟

係啊你啊仲問

以前去旅行去camp真係可以唔洗訓
宜家

不適用在某人身上

emmm because that's an exit?

啱啱同靚女同事開會 開到而家

乜你覺得我地牛丸姐係港女咩

要好好調教

收嗲啦你冇㩒人個頭落去咩

無 佢自己深喉

於b 又被人蝦

但你問緊邊個先 ?

勁‼️

公廁另計

我諗我呢一世都識唔返呢啲淫娃 可惜

唔好理佢 佢ex係公廁

之前條女自己主動坐上黎

冇蝦佢喎

嘩屌 前後感覺有咩分別 認真

屎眼都玩?

正 夠主動

個post個走向...

乾淨既 都有興趣玩下

我估係拖手痾屎果條女

呢個真係極品...

咁緊係窄好多
我以為佢鍾意, 第2次我主動後入+入後, 佢嗌痛

仆街!!!我戴假狗爆你菊試下痛唔痛

我真係唔敢玩呢D

後生時飲醉被入一吋
痛到打人狂喊

利:而家老公

咩意思??

巴打請爬文

我又冇夾硬黎又冇入晒, 佢嗌痛就即刻冇黎

睇字都覺得痛

比人後入的多會失禁嫁

我要強調係佢主動先, 亦唔係我要求

無興趣anal
不過有機會都想試

入晒
入少少都唔得啦

輕輕鬆鬆又收工

唔好玩鬆括約肌

其實我想試下做女

佢主動果次係入晒

有冇帶dom 成條撚都係屎

點解過左幾粒鐘又討論返後入

呢個post唔講扑野真係無咩好傾

出現了

咦, 原來 5:30 ... 就走得~

我深信每個男人都會想試下做女人比人屌既滋味
利申 非gay

真的嗎

我唔同意 不過都有興趣同你認識吓

一上水就變咸post

又話互射3次

係咩係咩?pmed

純文字研究好喇 我怕痛

我反而想知 anal 對女人黎講, 係咪真係會 hi

想知+1

做撚到出哂汁.....
坐陣等收工
返家打飛機

pmed

約炮

更年期表示對咩都無興趣~

hi你老味啊

但你又想屌返你老公喎

呢個答案有冇代表性呢 ?

牛丸:

龜巴!!!!你懂的!!!係小既一世陰影

等放工既呢幾分鐘最難過

1分鍾好似過成年咁

睇住個鐘慢慢倒數

明天見

仲有一分鐘呀

下個禮拜2見

你今晚睇電視個時就上黎啦

收工聽日見

收工

閃

快d做女權反對性愛姓別定型

全世界都係6點收工

加甜

返屋企打飛機屌⋯⋯

sorry 無心的

唉....點同個Fd講 唔好帶老母去

走咗即係未走，未走即係走咗
師主唔洗咁介懷

直講

留番同老闆講啦
btw今朝10點4先番到 而家就收得工lu 番少左成個幾鐘
byebye各位

一齊留守到1830

原來只不過是幻覺
磨蝕我的 心智

繼續係公司瞓 瞓到7半先打卡 咁就夠哂鐘

今晚食自己
海皇貴到hihi

何苦昨日愚昧留下明日虧欠

酒店大床

瞓office

1min 兄
你做酒店咩位？？

做咩食粥 唔舒服咩

做咩唔上房瞓？

唔係..新開去食下

海皇其實唔好食

Doggie

唔方便答 某部門經理

瞓完要執 不了

Agger
又貴又唔好食

dllm

最近入左一間公司做左接近1個禮拜左右，
個部門計埋我總共得5條友，
阿head見我新既就乜柒都扔哂比我做，有啲工作我已經做到熟哂，阿head照扔比我做，姐係其他人原本接到既都要做，依家就乜柒都我做，覆email，好撚多客打黎開單既複雜工作，聽電話，入文件record，準備開會文件，約個客開會，開會前同個客一直洽談生意既email都係我覆。屌你老母，啲工作做唔撚完咁，當你做緊每一樣工作既時候，又有客打黎開單，然後阿head又叫你覆某個email，等撚於個工作waiting list 係唔會有完既一日架！
最重要係啲野好多野要記要跟啲野，dllm，真心覺得呢個位工作既要求要大容量既腦，同識分身術

應唔應該quit好?
利申：冇諗住長做

想做就做

洗唔洗OT同人工點先

咩生意黎架 ? 直接對客好呀~ 可以自己另起爐灶, 挖走佢啲客

借張床挨下, 唔洗執好多喇

一粥麵又點睇 ?

大家樂

所有同事同阿head即使有幾個工作未做完都係一夠鐘就閃，尼幾日我都係咁，但愈黎愈燃多job，唔知之後洗唔洗

人工都係濕勁架啦，唔過10k

一樣

走啦 唔過10k點生活

冇諗住係呢行發展
依家覺得自己係文員sales再加head既secretary

我拎黎賺下文職經驗同賺小小錢之後去旅行

煩 陣間俾人影埋相 話有頭髮就麻煩 再加上 我好鐘意碌床 會碌到好亂

介紹個 post 比你

啲巴打已經做到屌鳩自己啲客

半斤八兩

我都想屌尻班蝗

頂你個肺又串我
但我唔算忙喎

屌⋯⋯我都無10K
我搵份過10K

邊有 不過你唔算忙就真
月尾再講

認真 ?
會唔會搵啲野進修下 ?

你一定唔止

有 無時間

我問男人喎..................

你有冇讀整咖啡 ?

冇啵 未有時間 做就做過

又話開 cafe

月尾緊啦
苟且偷生緊

仲有幾年

又話贏咗麻雀有錢洗嘅 ?

儲左彈藥先 但彈藥唔得

埋數呀

大約預幾多 ?

i seeeeeeeeeeeeeeeee

百幾萬 我諗都唔夠 我想開細鋪only 亦唔想要屋企俾錢去買夢想

唔係講緊月尾埋數忙咩
我今個月唔等錢洗呀

如果我要屋企用錢幫我買夢想 我不如要屋企用錢幫我俾首期買樓等收租算數 成敗睇自己經驗 用自己錢所有野都會細心考慮 用屋企錢 蝕左同自己無關痛癢 邊會上心

埋單話自己係於b有冇折

邊洗百幾萬.

錯暗號 冇折

娘娘呢咁

預算姐 因為我未知炒豆機個堆 around 既價

請你飲

..................毒葯 ?

本來見到有個閣樓舖位可以買完比人做COFFEE SHOP. 奈何地點太差

樓上鋪會優先考慮 其次先街鋪

加油啦！

遺憾係 香港同外國差太遠 其實我唔想係香港俾人當水咁飲 可惜 我想試